如果我係邱騰華，楊潤雄，張建宗，真係拿拿臨辭職著草

玩到今日，錢又唔係無，咁多仔女妻兒係外國，加埋養老既公積金同長俸，收成期點會同你隻柒娥攬抄？如果我係你地真係拿臨退休走路

趁制裁名單無自己名，證明美帝比機會你，學陳建波話齋，收成期點解攪我？

葱䓤

佢好似去左美國

邊有走得咁易

一定唔可以俾楊潤雄走

一陣又送返你去祖國嘅首都北京㗎啦

俾曬機會了

:辭唔撚到呀屌

咪撚走呀
特別呀楊狗

唔會俾你辭

樓王張建宗已經上晒岸，辭職對佢影響不大

睇下鄭若華 上咗賊船 邊有咁易走 就算想走都唔會比你走

邱騰華吠得好大力

楊生遲早到佢
國安教育

唔辭冇錢，辭左冇命

大波驊都試過詐死唔返香港,結果畀阿爺挾返北京…

辭職先制裁就好笑

佢地冇得選啦，睇係比邊隻大笨象踩死

楊潤紅一定唔可以比佢走！
三個之中最仆街係佢！
一定要連埋佢啲仔女趕返大灣區

邱都賤，唔好放過

樓王張建宗成億資產
嗱嗱臨前列腺痛下台好過同共匪一齊死
衣食無憂收成期費時變成佢條頭髮動L條條fing

唔覺得走到
你上左賊船都唔會咁易走到啦

收成期已變成收皮期

只有共產黨可以決定佢哋嘅生死同去留

走去邊?
係機場都比黑警捉啦

要習種批准

全家係美國，你估佢會唔會投誠換綠卡

你呢d point 調轉黎講一樣support 咋喎

反正有長俸，攬炒又有咩所謂？分分鍾仲可以繼續係支共度撈下人大橡皮印章

至於仔女，叫佢地番蛆國咪得

睇下大波驊就知邊有得走佬

美國領事館歡迎佢地轉污點證人

你睇下大波驊俾中共係英國夾返去北京就知唔容易

為咗錢乜都得

大波華一早想走 睇下下場點

仆街陽萎雄誤人子弟 禍及下代 毀滅香港未來
咪撚走添呀

我係佢哋先驚西，返大灣區做人上人。封我銀行我咪支付宝囉

美國間碟

我想佢地留低繼續加速喎都未港爆走咩姐走

盧狗退咗休都照入list
依家仲想辭職就割到席？

送中第一人
走咗都俾人夾走 倫敦蒙難

仆街搞老師，一定要被制裁

張建宗呢個廢柴可以唔理
楊潤雄就一定唔可以俾佢走

呢三個都係黨主席嘅候選人走咗好可惜

沒有邱騰華沒有新中國 !

邱騰華是毛澤東再世！

祖國親切的關懷

邊止搞老師 仲搞鳩埋哩加既學生
制裁十萬次都唔撚夠啦

除非美國保証生命安全啦

某個搞衛生既陳姑娘原來年頭都辭職但被夾返去做

一逃即炒家

一逃即豬狗族
這就是支國的愛

辭職走得甩咩

呢幾個唔走得

遲早英國都跟機
避得去邊

太遲

佢有野心想選特首
20歲仔畢業就入政府
成世人係政府入面, 睇住自己同學出面搵真銀
對佢黎講, 唯一證明自己方法就係向上爬
錢對佢黎講真係唔重要, 搵幾多都係人上有人
但做到特首呢個位, 即使係誠哥都要俾兩分薄面佢

話辭就辭咩，我真係唔信得鄭若驊一個諗過想辭職，根本而家成班狗官係俾共產黨拎撚住上戰場，有d咩都要食哂佢

真心覺得由上年7月左右開始上面已經take over哂成個管治權，你班二打六只有坐定定幫佢地做炮灰

721831新屋強姦，中大理大之戰，葱你老母閪，全部都係佢在任時發生

依家先辭有撚用咩

楊潤雄一定唔走得
搞老師

收成期變左收皮期

呢班人估計入左共產黨，唔撈抄家都似，中共手段仲嗱揸過美國

如果係就一早係大灣區掃返幾幢做預備啦，身體最誠實

推 又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

睇下大波驊就知無得走啦

佢有咩資料比佢投誠用
講投誠都要有野啱美帝先比佢招安
佢成個傻鳩咁有咩利用價值

唔會啦 佢地做得呢d位一早已經靠邊站 洗濕左個頭

爛尾ed

你以為幫共產黨做嘢真係打份工？
有無見過入咗黑社會可以交辭職信

退咗休都會比人制裁，辭職就得㗎啦咩？

你又知佢地唔想走？
走唔到咋話。

實捉到你

三屍十三焗
無一個蘑菇

大波驊健康理由都被人夾返嚟

共產黨推得你上去，你估你想走就走？

唔辭得，一辭比共産黨玩到謝

收成期
主人請你返黎幫手耕田
邊個準你自己落袋

仲有嗰三萬隻狗都係啦
Call loan你哋就含柒喇！

共產黨俾佢地走？
同共產黨同存亡啦你地班仆街

有得走既話宗仔一早走左啦

下任特首邱騰華點會走

梁卓然都走到，其實跟足程序唔會唔俾你走

好明顯著草大鑊過唔著草啦

最聰明係劉江華

講得啱 無理由我要俾人制裁但佢唔洗

辭職一樣
留係大灣區仲好

沖沖走完又典？😂

邱狗今日先比人迫出嚟發表鳩up，仲要口疾疾
點解林病唔自己講要推佢講

現加走巳經遲ga la

轉做污點證人算啦

想知如果真係漏夜拎passport去加拿大新西蘭爆大獲拎政治庇護
有無人會阻到佢地

林奠：交晒啲passport 出嚟

大把黑材料係中共手上

咪係
3個月辭職信就搞掂咩

Icable 咩

個問題係佢哋走到先得㗎

你想走就走?

唔驚北京餃子咩???

可能有痛腳，唔俾走

如果繼續用第二階段、第三階段咁擴大個制裁名單，應該有唔少中高層官員，選擇提前退休，移民去也…

好撚正

可能要漏夜走佬搵政治庇護

點走？飛機都唔會上到

你想辭職唔代表老細會俾你走

政治委任唔做要中央批準，唔係交信就走得

成家比國安睇住!同魔鬼玩交易邊可以話唔玩就唔玩

有閪用 奴隸聰退咗休都照中啦

佢未退休之前已經有721/831.你覺得佢真係咩都唔知咩？！

乜佢哋有辭職嘅自由咩？

咪好似林奠咁唔俾辭職囉
大波華玩過一次啦

佢可以出黎爆721，831警隊行動細節

邱生仲後生，可能等上位中。。。

楊楊就國民教育。

好想做特首呀佢

楊潤雄搞死香港啲老師學生，自己啲仔女就讀國際學校，去澳洲升學
澳洲加入制裁嘅無可能無佢，辭職都無用

佢攞把刀衝入警總去辭職咪信佢真心想辭職囉

想走？冇咁易

點解冇人提 三隻耳個仆街

屆屆既教育局局長都係智9障

大波想走
走到英國啦
都走唔到

波華係英國都拉返入中國懷抱

米國佬分化

篤灰保平安

你都幾天真！

想做林彪?

佢係咪應該慶幸自己被777調去公務員事務局

不準俾三隻耳跑了

係走要再安排得好啲先帶多啲文件呀，有板你睇王立軍咁！

楊局長下下追住下一代黎搞，
最醜惡係佢

最正路思維係
個撚個等緊第一個人出聲話唔撈
因為依家玩到咁 邊個出聲先都賴硬野 又要對社會對媒體講野
最重要 就算你堅定要走 你都一定要被柒婆照喚
人係咁 好多人都唔撚想做做緊份工 但又唔走既其中一個原因就係唔知點同上面講
但唔正路既意維係
成班走撚哂火入哂魔 以為大家坐同一條船 以為上面真係好堅好勁 以為自己真係好有料 （即係真係堅信共產黨個啲想法」

點解數漏波仔

辭職都無用，今次加隻蔥蔥落去就係signal嚟

波仔 玩閃避球應該係世一

留名等睇腳痛

同意，大波驊咪試過囉

你有冇睇黑社會第二集? jimmy仔做完第一屆之後想退都退唔到呀

其實張建忠而家辭職可能可以避過制裁，但楊潤雄呢d仆街壞事已做，就算辭職都可能照被制裁。

再唔係就推落樓。

777暗中保護

張建忠憑咩？憑佢代表警察道歉俾散仔會譴責？

坐喺原位仲可能生存多一陣
劈炮應該轉過頭被消失

講真幾十歲人
都唔撚識正確辭職方法俾人挾持
其實真係好撚廢

可能官場呢班無政治能力嘅最討好

有邊個係共諜你唔知啫

you are not quitting your job!
you are quitting from the World!

佢係政府第二把交椅都無被制裁，證明美帝認為佢做既野未夠出位，如果佢因為怕被制裁辭職，將會動搖其他高官既軍心，可能引起大規模高官著草，咁就好睇喇！

明明樓王先係最危險
佢避過一劫真係好彩

邱騰華就實唔會啦，平時講嘢咁出位， 肯定想做下任特首

其實佢都好少講無人性既野，所以無被制裁。

愛國既人係唔會掉自己下一代去外國
絕對要佢地兩邊不是人

唔好走呀楊潤雄
搞香港下一代

佢狠做特首狠到流哂口水，肉酸到

得罪美國咪最多冇錢
得罪共產黨就冚家剷

Sorry,佢呢排靜到唔記左佢

姓楊個個留底，特別唔想佢走

咪傻
走左死得仲快

署任特首黎

依個星期會唔會有官 or AO 走人？

大波驊想走，中共即出招要脅佢老公公司，騎虎難下

楊潤雄仔女係澳洲，有嗮護照個人資料，五眼聯盟已經監視緊，隨時可以制裁。

林病：不能只有我俾人制裁

蘆葦都中喎

跳船

又好似大波華咁被送去北京食餃子

走到咩？肉隨針板上
頂硬上啦

Sorry, who is 三隻耳？

咁冇$好過冇命至於佢地點揀我就唔知

海盜想落賊都幾難，要中共宣布免職至得，
高官真係只能偷渡走，但應該有國安監視緊。

蘆葦蔥都喺個名單度喎，而家先辭職太遲啦……

聶德權

聶德權個仆街呀

出國安法之前已經傾掂數
想退既人都辭左職啦
留低係人冇一個係無辜

着去邊

瑞士果d中立國

楊潤雄個仆街女要返大陸讀書

如果改規則，著草嘅都冇長俸攞，咁點算？

我代局長問

如果你係邱騰華，你依家住係 3000 呎豪宅入面，仲住公屋咩。

一路在線，一路任（比人）玩

走左爆料仲好搵

Aussies 醒哂，懷疑佢有冇辦法隱性埋名？

瑞士11月公投禁銀行與損人權者交易

就係做咗嘢先冇名

不要讓楊潤雄跑了

班儍強已經上咗CCP賊船，唔到佢話唔撈就唔撈，稍有動作隨時可以送中審辦，注定要留低做狗！

之前大波樺辭職走去英國都比人捉返北京照肺，被迫繼續做。 我諗佢一早預見自己被制裁。

冇喇，玩到呢一步，已經有國安係世界各地招呼緊佢班親人，為左屋企，只有繼續做亡國奴。

垃圾桶係咪走左，佢就真係醒

依家收成波辭職應該可以等收屍

人地有楓葉國護照，怕咩

佢地當正自己民族英雄

佢老公間公司仲係香港點真係走到
其他人得啲流動資產，要走應該走到
但一落地要去篤灰保平安先

你估中共會唔會比佢地跳船?
你估大波嬅點樣係倫敦比人夾返黎香港?

個個都賤

你以為咁易俾你走到咩

咁你人都去咗外國佢可以點
出信告你違約？

推光復香港 時代革命

大波嬅咪示範左比你睇囉

果次超樣衰

阿爺唔比

有無人去收成波到叫佢同美國講唔好阻佢收成

辭職走佬比人捉上去槍斃都似

楊潤雄應該要等埋個仔返黎一家團聚

出信
唔知話你天真定可愛好
收得土共錢，出左事仲想走?

你又岩喎

有冇澳洲手足可以起多啲佢個仆街仔既料

做逃兵會唔會比中共暗殺

參考王立軍應該唔會

可以好肯定嘅係，一定成班國安昅實嗰班暫時未上榜嘅狗官，以免佢哋離港或冲入美領館變節。

唯一機會
督灰

死人先可以守秘密

走得咁易咩
美國係會追溯返幾年前

大波驊都曾經係咁諗

為咗廿幾萬一個月搞到身敗名裂

啲料要好有用先會有第二個身份係美國生活
同埋佢之前個身份會正式死亡乜野福利都冇晒

美國啲手段好高有冇睇過cia架

上左果條list同無命無分別
果條list下一步係mq-9收割者目標黎

冇可能啲國際著名通輯犯有幾多身分都比人起晒出黎

上左賊船，邊有得話走就走，黑社會都話封番封老毛，共產黨邊俾你走得咁易

係英國唔想救佢姐

奴隸聰咪係囉

我為何讓你走

蔥蔥走左大半年都中槍wor

冇用架 傻仔盧偉聰咪一樣制裁

on9 你睇大波驊下場先啦

中共: 一個都不能走

個個都有份 等下星期5派彩

你估佢地唔想走咩

本身應該皮外傷但返黎斷左隻手

下一波，就到立法會班土共議員。呢個先多人牽連

無錢好過無命

777都畀人起左兩個名出黎啦

上左呢張list一樣會冇命

係美國起碼唔會畀MQ29係頭頂飛把刀落黎先

但有fbi同各地pd 所奉行的一個理念攪掂，sorry better than regret

盧蛇

不過咁易畀佢地死真係益左佢地

老共會比你走?
天唔天真D
你真係估柒婆冇諗過辭?

佢無第一時間入領事館拎政治疵護